有冇人已經對任何節日冇曬感覺

出世到呢家咁耐 所有情人節 聖誕 倒數 生日全部紅色假期都係自己一個人過 或者同班毒撚fd一齊食下野咁 望住身邊班fd開始有女朋友 唔得閒陪自己 就會越黎越灰 自己想識女又識唔到 搞到呢家開始仇女 連登仔心態上曬腦
利申：樣衰毒撚

有人同無人差好遠